有無人想返銀行teller工

留tg refer

More details?

Pt 可以？

$18000有無？

基本

50k 先係基本

銀行teller依家係咪有手有腳都請

咁易 大把人都做到啦

5萬差唔多啦

有興趣留個tg

有幾易 未做過

有冇 part time ? 只可以返星期六

邊間 interested

想返part time 平日夜晚/ 六日full day

自僱岩你多d

teller都要agent refer

我朋友design出身, 去in teller又請喎

teller有冇25k?

上網睇話依家中六畢業正正常常都請

$20k 14 個月糧？